一人一個話自己支持黃，但乜都冇做淨係識share post 嘅人

人各有志 算啦 唔啱傾咪唔好傾

屌都廢事

拉
不推文回覆

你又知人冇做
唔通有出去會出post

佢不嬲藍架喎